{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152383?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시애틀비호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前に行ってください。 金、土曜日はチェックインが午後4時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前にしなければなりません。 日曜日はチェックインが午後4時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前に行う必要があります。 祝日と祝日の前日にはチェックインが午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前にしなければなりません。 チェックアウトを遅くすると、追加料金が発生します。 駐車場は事前予約が必要であり、事前予約をしない場合は駐車場の利用ができないことがあります。 客室は禁煙です。 保護者同伴の児童1人は無料で宿泊でき、追加人数がいる場合は1人当たり10,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 寝具の追加は1セット当たり10,000ウォンで、歯ブラシと歯磨き粉は提供します。 タオルは4枚提供され、ビジネスセンターと無料Wi-Fiが提供されます。 すべての追加費用は現地で決済され、未成年者は保護者同伴の場合、宿泊が可能ですが、未成年者の予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 チェックインの際には身分証明書を確認することができ、ビジネスホテルの特性上、予約した客室とは異なる客室に割り当てられることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに行わなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "金、土曜日のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "金、土曜日はチェックインが午後4時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "日曜日のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "日曜日はチェックインが午後4時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前に行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "祝日と祝日の前日のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "祝日と祝日の前日にはチェックインが午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトを遅くすると、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウトを遅くすると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は事前予約が必要であり、事前予約をしない場合は駐車場の利用ができないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴の児童1人は無料で宿泊できます。追加人数がいる場合は1人当たり10,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具やアメニティはありますか？",
            "answer": "寝具の追加は1セット当たり10,000ウォンで、歯ブラシと歯磨き粉は提供します。タオルは4枚提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターやWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンターと無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "予約した客室とは異なる客室に割り当てられることはありますか？",
            "answer": "はい、ビジネスホテルの特性上、予約した客室とは異なる客室に割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 544
    }
}